[微電影]想搵返一套微電影

電影內容係關於唔知幾多年後香港話會比隕石撞擊
有科學家研究左激光炮出黎
打左幾年舊隕石其實已經打碎左
但班科學仲會每日發射一次激光炮

Sorry for 1999

有無巴絲睇過

香港於33年後毀滅

thanks!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!